朗屏西鐵站 發現有狗隻逗留 唔知等緊咩

人地727接到call 岩岩先趕到

唔好怪人，有幾日時差啫
你坐巴士嗰陣冇聽到巴士服務員提你咩
西環同元朗係有幾十個鍾時差

我岩岩見到 有幾隻狗拎住兩大袋野 好有可能係武器 如果係 點算好 想比多d手足知 我有直覺 呢單係重要嘢

The 錶 is dead
睇唔到時間唔好意思

遲唔遲我唔知⋯睇唔到錶啊sorry呀